[高登動畫台] Strike the blood OVA2 第2話 20:30

本台將不定期播放動畫,請follow!

link:

請勿劇透,report